Hi 淡友 (442)

港女紅燈隻熊燈紅

布神返來嚕

美國咩事間出成績

點解睇唔到你地既相

外賣仔做咩咁硬

咁道指呢？

今日全日行三角形

信念熊 冇得輸

外賣仔好波呀
繼續逆市升
來緊將會係一日升$10既日子
而家唔買仲等幾時

今日真係唔知想點 磨到我減左少少淡倉

聽日中午
好似係

悶市……

咩信念都磨蝕晒

港股比狗玩 都唔知佢畫乜

好老實講 望唔透

美團夾緊廿格，好撚痛

Sof 在嗎
出黎講2句 振奮下士氣可以嗎

頂返上下降通道頂
沽沽佢 穿頂止點睇

200格都有人夾緊

你走啦

無100格都無麻格出聲

各位外賣仔put友
我針左船
大家加油

博人屌

有位巴打好似二百幾格

直覺外賣仔會上70

支持

大户我屌你老母， 夠薑你炒到外賣仔市值高過平保，我打死都唔放put

收到

26000都企唔到 同我沽落去

即係聽朝個市都係閪

強勢股不宜put
你走啦

bye ching

再講多次66710, 上丫, 肯開車未 好悶

妹緊上去？

呢隻唔會再升了

2018

大家加油
死外賣仔。大戶sh 左手交右手拉高
正廢材

到通道頂

外賣仔一分鐘都無一次成交，垃圾

邊個話架

妖物o黎

正, 美團又CALL得 11447 一齊CALL佢上$80不是夢

我第一
唔洗爭

你又有

大佬

大戶清緊沽壓

鬥慘大會 正式完結

夾得起既我覺得無問題

我擔心我d 痕牛多d

冇咗呂布之後少人到......以後都唔知去邊好

牛佢老母

都得ge.
不過lock 好大筆錢又唔多著數咁.

上28000就真係要諗下

沈門

三角形master

布神去左邊? 贏夠?

都未計CDROM ......應該都好多人養緊

仆街
真係俾大户mon住

仲有coco

夾緊10格

好行兼唔送，可唔可以順便叫海通啲人走

個市好似無郁過咁，係25890等左至少3個鐘

又畫三角

訓醒兩教仲係呢個數
繼續訓

我都240格

好多人問野 發脾氣引退咗

都唔知嬲乜

10格仲敢出聲，屌鳩你

一個二個輸俾一個外賣仔

係唔係要搬過去了
等我改返個靚名先

寶船號..

邊到有三角 你地都係亂黎

搬過去會唔會比人屌

100%街貨
連莊都廢事出價

竟然係咁 唔oo咁小氣wo佢

沈柒co

嬲太多伸手黨叫佢246開牛又唔跟，去到山頂先開牛又問點算

個市又無上落又少成交，388put 啦

爺hi gogogo

沈門coco氏

蟹門沈蟹恩

做市神器
唔搞住

唔好過去啦
mon po算啦
一陣又俾人搞轉個post
連登就冇高質財經post啦

寶爺上船，白龍王都跳落船 ，寶爺經典之作係百萬牛桌

睇落要升 但行得好7 唔想買 買外圍

蟹門信念量子正恩

嫁咗比cfu

係咩黎

is 褔氣

想跟

殺丫!!!!!!!! 66710

樂宜bb

蟹門信念量子蟹恩

Dllm牛熊都食格
執格都難執

睇錯蟹子

冇方向，三點後大戶都會不問價沽，跌番200點先

蟹布

成條上升軌 熊軍

連續十幾日900億以上成交 今日應該要斷

好狗囉

咁都睇得出係上升軌?

爺爺扯旗？

引牛小心中伏

雙頂

屌到轉燈

熊軍走人呀

棍上

外賣仔海通條船唔掂。。
睇左咁耐連莊都唔出價

D牛好多100%街貨

海通辣殺

我驚
唔搬了

妹撚夠未

咁就執左5格牛 多到唔知點用好

上了

不過真係少左好多人

我150格

熊軍全都玩完了

岩岩問佢ig個邊，佢話假如你個基準貨幣係港幣，你提款去paypal都係港幣，係唔收手續費同匯率不變

推薦link：

會唔會俾人diu
me淆底

係，直接打比個客戶經理問

唔好走啦

點解QQ 衝唔上, 好想入貨

熊得 今日行range 依家熊起碼都食到5格 食完熊 一陣再入牛再食過

牛唔牛過好

信念 好快跌番

你指電話號碼？

輸到自亂哂陣腳

我實際試過經paypal轉錢落銀行都冇收手續費

HIT中線

800 962 555
有用既希望可以用我條link

吉倉唔玩了
撚狗

paypal轉本地係唔收手續費

熊得啦

爺西已射完, 多謝大家收看

就掂BB底先黎熊
叻仔

爺西真係淡淡好朋友

蝕幾多走

喂喂喂3690屌你老母

冇啊 有賺

食血曼頭

個個要等埋侵侵 唔係等埋發叔
有無人過夜 估中聽日會發達

放棄外賣仔了

今日加入既新成員

差唔多
我睇最盡67

比曬位call都唔入 聽日100%cow cow sing

任大戶up

目標70

所以買中咪爽囉

牛熊準備好開始high未呀

5050機會

走曬利返d put 撚狗市不了

磨撚夠未?

你走啦好嘛

恆指收報跌1點?

Put左外賣仔的cd rom好走了 就上$100

重put? 今個星期都係升

唔好用海通啊記住，閪發行商，用摩通啦

棍棍有力

一入熊抽格即蟹

想問各位專家 點睇QQ王

終於爆,但爆上

講真，而家入正股都無得輸
入MSCI喎

難分真與假

升完

屌大戶老母係咪有MON POST

乜ig 無得lock 倉？

現狀衝落去有咩好處先 升上去等傻貨開始接貨好過啦
隻野10蚊都比多

好似係開多個倉

坐左隻熊成日

你強制開倉咪得

一蚊都唔值都冇用，啲貨喺哂大芋到，佢哋鐘意嗌幾多就嗌幾多

我沽左，開同注碼反手，佢幫我平左沽開揸

屌我而家先見到個粒野

咁咪賺緊囉

用demo試下先麻

有冇人知SOF平左倉未

1810？

牛定熊過呢

佢本身話254食, 但我覺得佢應該平左

你唔使擔心佢，佢夾到上三幻都唔驚

豬到仆街
有排追今次

有個掣叫做強制開倉

388唔好put住，當我無講過
屌佢三隻都挾緊

係

痴線5仔66蚊啦

重返2幻6...

夾緊

佢個玩法阿婆玩都唔會輸錢 你同佢定

why not both

今朝都話可能會抽上倒升 真係中
大戶真係狗到

咁不如唔好玩

大戶真係好賤

QQ 295

我而家先得，算啦平左都未必係壞事

5仔藍燈籠

咁既市 手熊都跌

扯住扯住一早估到
又然

388 聽日業績呀
隨時再挾

仲有一百點先開市價

下?
平左沽開揸
升緊喔????仲唔係賺

無事嘅做市唔挾我佢哋點隊返個指數上，唔夠身手就唔好玩住啦

係咪做完三角形爆上

利申：鳩up派

-1 緊開+1 會變左平倉， 如果咩都無搞

雙刀, 你識條鐵咩

我果隻put黎

邊三隻？

好惡

呢個真，雙刀低風險又搵到食

平左, 升緊既咪蝕少左囉

大波波 買極限 開莊又中 開閒又中

都可以咁講ge

隻牛放左係到成日, 先升到6格

又無極限牛熊玩

以為5仔添 勁撚到

仲以為真係295
295 我開put啊頂

只限高手

26000鐵頂

輸少咪當嬴囉

今日收市邊有極限

put唔驚啦，佢上得番224就止蝕反手啦，388係好撚癲嘅

好想-1

我星期四入極牛，星期五入極熊，一直冇郁過 但求佢打我是但一邊都有肉食

我琴晚gun 左
不過今朝平左

我都想, 我286 走左大半, 好想加返

佢無錯Gei 基本上

開機先
沽下3點
唔對路即走

大貓過哂氣

263會唔會一棍打落去

今日有極限老西都賭
聽朝出結果實大上落

仆你個街好撚大支

殺丫66710!!!!!

其實升咩

388，2318，外賣仔姐，頭兩隻我有雙刀對沖，外賣仔就67先算

所以今日大芋咪要震走哂你哋啲倉先囉

可惜唔係好極限

我都想知

做乜爆上

夾到我好撚痛

蟹左10格

點睇侵侵都會大勝
千祈唔好熊

爺閪想慶祝肥侵當選

股王會上100蚊

掂，回返，沽得

再挾

侵侵大勝 支那大敗 熊得

再沽

趺少少引你沽就再夾

淨睇post以為8百點波幅

三點沽得

笑死

挾爆你春袋止蝕幫大戶推上去

1千點都黎緊

洗唔洗咁好力水 今朝又唔見你跟爺閪跌1%

好彩手震落唔到盤,唔係夾死

大貓係咁夾但勁少成交

我都夾咗好久

聽日一定高開 爆升

恒指做乜9

又一棍

奶清我吉倉可以點部署

大勝=搞鳩爺爺=暴跌

全日TRADE得1次
全程夾足9分鐘
連M記都賺唔到
完全唔知自己做緊乜7

繼續吉倉

3點自由博擊開始

屌，日日都陰升

仆你個街!

有無輸手續費俾佢

企穩260點好呢

我貼4蚊俾你買個餐

Dh

都話大戶係想上
要不是爺爺拖了大半天

買熊玩dt就爆左上去 變蟹

一上無回頭

熊軍玩完

265熊 走唔走好

走啦

屌班好友好似餓狗搶屎咁

燈到咁

扣埋手續費, 賺左個雪糕

ME2 =[

261啦

好感動, 9叫左成日終於有15格食, 坐多陣先

我想食麥樂雞餐, 唔夠喔, 可唔可以補貼多少少

屌

痴線261

ME 10格就走左
冇輸就算

熊軍坐滅

洗唔洗夾到咁

3點棍

今日3點棍大大力

自high完喇

又係得我比人夾

大芋又玩乜 發生咩事

說好的3點棍呢?
打錯方向喔

咁快走, 唔坐多陣?

牛軍全面進場!

有3格熊仔冇食 變左坐緊10格

牛牛叫

頭先見佢好似唔多上
又怕3點棍咪走囉

想最後一個鐘沖上800億成交

飲埋杯茶先走嘛

熊仔被人趕走哂

終於有回報啦牛軍。
又羊左幾千

成交小

世界末日 成地蟹

聽日我隻265熊都係咁先

好似唔想停
升得好唔健康

10分鐘爆左150點=.=

成日俾呀爺壓住 3點就黎料

今朝+1 蟹成萬幾蚊, 依家冇事了

牛軍

殺丫66710!!! 21格, 繼續上

哈哈 跌既時候 外賣仔不動如山
升既時候外賣仔冇佢份
但你可否跌落去先呢？

奈奈又無錯，執番100蚊美金

熊佢老母過夜

QQ係咁意上返300先啦

有近熊未

仆街 一走熊就回

有人點餐就升好快, 依家冇

大師，有圖未？

熊一熊先

屌你

一二百點有如垃圾 聽日先係牛軍熊軍決一死戰既時刻

跟返美股步伐算係咁, 再高D先試下

屌 早走左
今晚吉倉啦 美國大選睇圖都冇撚用

放哂即刻爆升

走牛先 羊左一幻

我仲未走丫, 收市先走
最多都係蝕profit, 同佢死過

淡倉坐定定 爺爺聽日再跌過

屌你老母 外賣仔今日係收十字喇掛
聽日出陰得唔得

琴晚美股都係咁, 開頭升, 轉燈, 再轉燈爆上

換手率得果0.06% 死大行SH
垃圾

畫個三角形黎睇下

睇完我先有方向

入左手近熊過夜

夠鐘改名了我認

買左put坐下先

收市入熊啦

期扯行曬

小時圖pattern上

正恩

得qq小米同美團put
慢慢坐吓 又唔急

繼續牛過
哞哞哞哞哞

升多啲入近熊
大家話好唔好

睇唔透

同行

熊軍今日熊過。

好唔對路

咁我放棄了

唉 裂口位 有點淆

近都要5仙幾

記得肥佬講嘜啦，俾撚曬貼

硬係覺得大戶見我地一路唔敢入，就會一路扯

挾？

入市

邊個肥佬

聽日喎，今日隻q牛就收市食撚咗先

真係又中

咩事

冇事冇事 挾倉姐

沽牛小注熊過夜

想引牛

屌!
你當肥佬流咖
肥佬，記得繼續屌鳩我啲手多多嘅人啦，多撚謝你

點睇都唔牛過啦今日

聽日30000見

有冇人app入唔到連登

唉 早知今朝有兩格平左隻瑞信外賣仔put
你老板又一野跳幾十格唔識回

無事

我未有耐到價

幾格食隻雞翼算
熊軍小心

執5格收工

挾到你班廢淡棄熊入牛，唔信再升？再挾

肥仔

你

記得肥佬講嘜啦

而家先入到

留名聽日還突

你啲熊走唒未

快d挾我腸

岩岩算唔算乾升 一棍打上去 好想熊過

走咗半, 271

你哋太亂嚟，睇少陣都死

個百幾點都夾唔起點做淡友

但已經好多滴血

成日掛住做野，岩岩一睇。仲味到價加🤦‍♂️點知仲一路慢慢回

我
死咗

我唔撚理 我熊過

講到明傻散，操作係亂黎啲喇

閃

入錢

頂你19大芋 落就落啦
差D俾你夾死

買隻極限牛
等聽日侵大勝

沽盡佢

牛軍!牛軍!

熊得

我QQ 外賣仔 美團 PUT, 希望快D爆上,俾我走其他正股,我再溝PUT

06/11/18 17:39
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
-2
26065.8
26064.3
HK30.00
06/11/18 17:19
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
-2
26139.8
26135.3
HK90.00

其實白帝講緊咩

專登夾上收十字

我都係呀 又同船啦
一齊數錢

我覺得會升 你點睇

熊軍未日

磨撚到啲put落返

招行係咪無諗住會落架啦?

磨到唔想玩

聽日 267收 信不信由你
要挾淡 就要快狠盡
然後再行RANGE

今日全日TRADE左成18分鐘
個人有D暈暈地

吉倉花生算

太田vs sof

白白B, 有無D買左易D嬴錢既野買

你玩咁耐
我都係玩左10分鐘 執5格收工

明嘅會明，唔明嘅收手啦！
唔好多手到時又喊驚呀屌

265熊過夜 正評

牛軍會戰勝歸來
利申:蟹緊20萬HKD

俾人夾呀, 你估我想架咩

買金，儲吓錢，儲吓龍鳳扼

係金價好高時買左D金..........
又蝕多一飯

隻qq put成9成街貨

叻

今日出十字 有咩啟示

仆街我等緊佢295點知294都無就拍返落來

係喎頂
GG

街貨多其實好唔好?

我見妹左成日 三點棍一出博佢回

撚圖表派wo

你地邊隻 我玩開個堆全部<5%

夾邊度

CALL PUT 多係幾好的, 易走貨

屌，唉，講多樣，聽日會殺近動物，殺完先真大方向囉，咪撚戇鳩呀

試論今日抽高等聽日大選結果出爐後崩潰之可能性

走左了，唔玩

爆上

聽日我針得

Me2

正股
牛熊
期貨
定期
金
分紅儲蓄
全部蝕緊錢

升盡佢

慘啦熊熊

不如放定期 實贏

熊軍上

但我仲係好鍾意玩期貨
係輸錢
但嬴既次數多
自我感覺良好D

牛軍盡殺熊軍

我D人仔定期蝕到仆街

聽日出近牛

好買唔買 買人仔
係都買美金啦

聽日直上268-270

入左熊仔唔夠30分鍾經已蟹緊

我愛國呀

你鐘意啦，記得派糧引布布上水就得啦

歡逝加入

唔輕鬆架 但都蝕左仲可以點
PRE ORDER粒2019熊貓金幣定定驚先啦

企鵝

屌 布布幅圖似係未沽得

聽日幾倍番番黎

QQ逆市紅燈

我啲熊熊

今日係ig睇住3分鐘圖，d轉勢都好明顯
但返緊工坐唔到倉無玩

呢個post唔再係淡友。個個都好友

有排...................
我都等唔到今日PUT左

港女市執得1335

外賣仔唔好收市盤又升一蚊呀

我睇唔起自己好似蟹恩咁失敗
要養蟹

我都睇到，但返工炒唔到

BB

本身都唔知分紅, 金蝕緊
多得呢到D大佬提一提

今日牛皮難得剛剛有時間去茶記蛇王 少少地賺幾百蚊茶錢

264 熊聽日898

升到咁高真係轉勢都似
我買278熊坐下算～

聽日美團仲唔$70

人仔，6.98

今日800億都冇

QQ牛熊跳得好撚快

我已經當佢穿左7

最後一分鐘走貨啦

金幣真係好正
建議每人都要買粒
仲有可口可樂銀幣

屌 q熊掛左單諗住買夠兩幻。
點知咁少左個零 賺緊90蚊

qq 變正數????

企鵝綠燈

Qq295

我哋今日大勝

勁假qq 例牌又爆升

羊左幻幾 開心

收手啦，我驚你遲下去汁五手薯條黎食

你玩咁大

牛軍！

今晚有加大鋒味包食

屋企有飯食,洗咩去執

死哂啦

牛軍好似處於強勢

只剩下牛軍

無布布，無信念

不能不承認 外賣仔係股王

正沽驚閪咩

今日先知咩

空倉聽朝再算

坐緊十格put

冇頂

係，一陣錯左咩都做唔到

qq洗唔撚洗餓狗搶熊呀屌，個價爭本股成4毫子屌

牛過 今次一定要贏

信念！
坐緊3格熊！

仁慈的父我己陷入看不見罪的國度

市場上都乜近動物囉喎

輸13格走人 冇信念

到價叫我呀

短線100

完喇

26488熊

牙簽巴手持咩貨

睇吓聽日出咩新嘢啦

聽日又有新牛熊la！

做野睇一睇 又收市
都同今朝預測都接近

信念子神都沽, 唔係咁執輸唔沽下

全部蟹貨

可唔可以入外賣仔救下佢地

蟹熊

冇熊過是否失敗

我無錢錢買呀

華DEE, CARRY我

PO咩圖

終於下載到ig app,感覺無手機網頁版咁易用

買call

D CALL升到貴晒啦

係呀 所以我家係用電腦先玩 返工都係牛熊

之前夠話拎番錢出黎
但見你係咁買野

痴線 外賣仔勁假又升左1%

買咁近

點解我無收到本日預測o既

股王升1%咪少囉

就快又可以cashed la
14000>18000
21000就cashed7000

老千股王 還我血汗錢

Dllm

放過熊軍喇

自己睇啦講到咁明顯好咩

咁少 睇黎大家都等美國搞完先

堂堂一班連登仔 俾外賣仔屌打

叫阿公

牛軍high! High! High!
買左熊既會仆街

今朝係到講咗架

胎死腹中都似

信念

你講你呀

可能你要做外賣妹對沖下先得

我都無收到喔

聽日啲新野好遠喎

我見開到九十幾$都有喎call

個個都要逼害熊軍

今晚。終極波動日

我手續費都幾舊水呀

期連插

PTGF

聽日係咪可以見證開市爆升
然後中途無啦啦有消息變暴跌
然後食完個飯又爆升
變市前再暴跌
夜晚侵侵大勝鳩up後日drop to zero

me next 不過我住沙田

ptbf

幾好呀, 又有得拍拖, 又有得屌閪, 又有錢收

肥婆
gay 佬

會窮

咁你返去玩期啦

有錢收都窮?
咁真係幫你唔到

冇人幫襯

熊軍yo yo yo
買左熊嘅冇陰公

仆街 feel到唔對路。可唔可以開番市俾我買牛

不嬲都好專一玩期

今日外賣仔係咪吊緊頸？

上連登兜下客囉
財經台好多大戶

冇成交嘅

有冇人要買波鞋

我265000

冇富婆

我270 一齊針

銀河熊

布布係咪要奶清ig呀
出嚟啦咪淨係mon post啦屌

Call爆老美先

我有2本都未睇晒

賣屎忽都得架姐

係咪千跌都係升1%

布布睇中左奶清

0.1

佢咁醒, 一定已經搵到啦
唔似得某D人.....

訓撚著左

布布好撚咸濕

牛x仔？

布神好似中意d白滑女

牛籤仔經過一翻努力都搵到

講咩呀你
傻嘅先鍾意你呢種又蠢
腳又短 行路成日仆街嘅老女人

邊個唔鐘意

布布
我介紹啲大學囡囡你J
返嚟啦

有無mon post姐

全人類睇升 我係味可以跟勢入牛了？？？

咁搏

咁你地想我點

Sorry lo

奶清又有新post? 定我follow 錯人

AV我會睇D 黑黑地既架妹

投票，點都係跌先
差在係跌完升 定係跌完再跌

利申 hsi吉過

白得好勁

今日好似有

冇follow 錯

好耐冇出J圖囉喎你

下次影黑啲

布布快D出嚟

好得意

開ig

屌，佢唔撚鍾意玩腳呀屌jm9

星期日BOOK唔到影樓影相
唔係就有新相睇啦

咁影腳唔洗P圖呀嘛

我

大佬我想飲奶

我幫你啦 我有iPhone 影相一流

番去搵老婆啦

條粉腸俾個背同個胸佢J先會出嚟

IPHONE影相好樣衰

唔好啦, 今日無戴BRA

屌你，叫你老婆外賣啦fuck

炒股炒到比女上司屌。
宜家比說話我聽啦
咩用心專注服務市民
就係貪公務員hea先入黎

外賣仔啲成交越黎越少

屌佢老味，咪跌ar dji
我平哂淡倉

想J

咁帶左乜

屌7番佢啦

大行左手交右手 垃圾

姆姆做緊咩位

sports bra

係真唔係

jre 某officer

呢2日都無戴
著左訓覺件吊帶衫, 再著件網衫算
其實唔講都無人知架啦

跌！往死裡跌！

IPAD唔洗戴啦

屌，成人台

鹹濕佬呂布你可以入嚟啦

真空? 唔係話對身體唔好

全紅

我唔信
影黎睇下

iPad唔怕

唔知呀, 又唔係成日唔戴, 無所謂掛
其實係我懶得又換一件衫姐

OK,PM俾你

「阿姆姆嬌喘一聲倒在女上司嘅懷裡，喺呢個時候，阿姆姆眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。女上司一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從阿姆姆衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而女上司既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！」

成人文學台

其實奈奈唔算細。都有B

iPad唔戴都冇今知㗎啦

肥婆黎 你食埋我果份

我以為我入錯post

有理由相信奶清重put

專注服務市民（女上司）

番工睇財經台搞到好緊火

又變左娘娘台

唔好再貼啦

Ok
我信你啦

俾枝美極你

無啦, 我長期吉倉

國之將亡 必有妖孽

SORRY啦, 以後唔PO啦

一係咪po
一係po露背引布巴入

係office點樣自拍大露背

佢話佢後生時好靚。
可惜生完仔後走曬樣

你咁我會做罪人，請繼續

寶爺今日開咩船

圖呢

佢今日似跌

黎緊考JRE, 跪求pass 卷技巧

奶清，得一張? 比啲誠意好嗎?

今日施傅新片話人仔見底

布神又話post相就上水既

丈好友

追沽
找位入番
頭先想入-2 變左-4， 差d 爆

睇多d報紙
joint down key pts

由2555x跌左成百點

一開POST, 放晒1000張上黎
直接推完POST好無

呢到d清日日幾十廿萬上落 都咁渴女

一開始睇，覺得佢幾好，好似學倒啲野，睇睇下發現愈泥愈唔對路

牛奶ching條腿

條友話騰遜$300抵買添

抵啦

好多人都係咁講

今日炒期指肯定風高浪急
SET定止蝕啊屌你

佢睇業績$350

2019熊貓金幣

條友上星期話恆指見底，勝遜$300抵買

CLS

佢真係唔撚知大陸而家發生咩事wo.....

我對腳白滑過你, 仲可以晚晚玩腳

好

得罪講句，我對留鬚嘅人特別有偏見

發生咩事 未見底咩？

對比$450, 係抵架

師傅分分鐘出片唱好人仔, 暗地裡買美元

Hold forever till 18000

話說本技術分析攻略厚到狗咁

我中間都執番200蚊美金gei

拎黎墊枱用

佢仲同兩年前啲人諗法一樣，覺得侵侵係商家佬好易收買到

好似好耐都未試過美股千跌
今晚會唔會試下

娘娘條腿好白滑

如果democrat贏晒有機會

應該好chok

都係早啲訓算

淨係睇SCMP 夠唔夠, 英文grammer其實捉得緊唔緊

大撚膽!

政府?

今晚未公布喎
但想睇千跌
跌7,8%就ok

chok落喇應該

熊b有貨？

好友嗰個呀

有外賣閪

選前先唔會千跌
分分鐘平開

我屌，原來果條友

ensure grammar唔好錯 。complex sentence 少就夠 唔使多。 主要睇你d point convinced 考官>accuracy >>>>>>complex sentence.。 立場唔重要 。
用字都唔使深 但有d一講就一裡通馬國明的字 當然好啦

BJ is good

如果沒千跌
我會好失望

無啦啦買多左幾本書

未出結果應該都唔會大波啦

好彩今日聽白巴講走左265熊
真心想學野 有冇書仔可以推薦下
爬左成粒鐘文都搵唔返

千跌你老母咩
一陣一棍夾爆你班淡淡

聽日收你皮

黎！牛軍high定先！

hi 奶清 (1)

終極好友

英文廢，註定做唔到高官

咪又係叫人上堂撚

過左jre written.. 已羊左9成人

話唔定千升個幾日入左貨，之前又話揸左八成現金

我呢d註定做基層小薯

唉，你就好啦有個出得廳堂上得大床嘅老婆

之後。。面試 認真 生得靚仔靚女有著數 十個有九個靚仔。一個似柒
利申 似八兩金

gap die la

無貨一身輕
恩仔for you

英文太廢

呢到好多人蟹緊

牛熊做對沖？？不如期權LPLC 啦！

我識bull and bear

期暴升

見太厚最後都係冇買 買左幾本唔關事既

跌唔落

邊到暴？

你應該好似都未試過跳樓今晚會唔會試下

10點=暴

你眼光高姐

重牛阿你？
mark低你個名
聽日binc

外賣仔夾緊275格苦主在此

你買左邊斷本

出下字幕gif啦
好悶

煲下刀劍先

暴升14點

Rubbish

民主黨贏到賓州就得

我細膽吉左倉呀
不過我睇好b浪有機會今個月發生
無啦啦點會千跌呀 侵侵當選個時都無千跌啦
唔好FF 咁多啦

熊軍信念召集

升災
牛十

布神得閒返黎坐下啦 好想睇下你,白老同沒事巴講野

d筋好粗

量子呂布學

打得j多

睇左一集咋

10月果次咪無喇喇跌左8百幾囉
都係沒原因跌

我而家應該250格左右

咩書?

多到唔想計

量子

高速上下上下
上上下下
下下上上

打得J多，手粗了
J版手磨成針了

信念就黎比佢玩死
個市跌700點 佢升

我信侵侵會再創造歷史, midterm都win埋

聽日美團升爆佢

聽日美團應該落60

隻手都咁好j

大行互鬥，散戶遭殃

亂講 美團下個阻力位係73.7
唔到唔到調頭

Plus 500 withdraw 唔到 勁仆街 昆人

阻力位係100
穿左就上望180

紅燈呀 好滾動

咁早紅 即係綠

今晚玩唔玩期好？

坐緊

長夜漫漫唔炒期唔通打飛機？

正恩唔係係追返晒數掛 咁勁？

入錢未要跟你追數